今場真係睇撚到嬲 騎班友守好D得唔得

love一比人錯位就入硬咁滯
hood仲撚on9 都唔知比kd顏左幾多球
睇撚番吾皇搏撚曬老命守撚到mvp 1/14
有時真係唔知吾皇咁努力打波為乜

下年吾皇走我都唔會怪佢

hood仲撚on9 都唔知比kd顏左幾多球

曲到直

有野想講 ？

覺得你講得幾好，hood真心廢，咁都block唔到kd

仲以為有咩高見
Mark唔到咪姐係守得差

Hood 唔係去撚左守Curry咩.........

mark KD 最尾變撚左LBJ 啦
你騎士其實唔係班友守唔好, 係太監Lue on9姐, 一pick就switch, 擺明想要Love錯位守KD啦

你唔屌Lue 屌Hood, 人地去左癡實Curry都比你屌

咁我屌hood同笠有冇錯

邊個守kd都顏架啦

咁唔係守得差？

比人入就守得差 ?
想知點守

hood進攻做到野就算
防守唔會期望太多

邊有人守到kd啊

勇士都唔使pick騎士已經換人守

想問邊個對kd唔係mismatch

垃圾隊友 睇到想哭

樓豬條刺撚又出嚟派膠 揾份工返吓啦

呢句中肯

JR

其實我唔係好明點解會係LBJ守curry
搵個人men to men defense都有些少作用啦

LBJ係靠身型守死到curry，但最慘係佢隊波隨左LBJ無乜邊個守到KD呢

因為守curry先做到立於不敗之地
守到=吾皇完美封殺咖哩
守唔到可以賴LUE用錯人守

邊隊波有人守到KD ?